‎[扮工動物園]大家姐呢之藍色星期一

點解又係我呢啲small potato開post

早，大家姐呢?

有前途呀你

靠你啦

飯爸佢睇起你 你有前途

早
大家姐唔係樹你要暫代大家姐嘅職責

關係咁亂 ，睇起你炸?

早

二家姐?

我自身難保

我係三家姐炸

我理解力其實好差嫁

理解力差唔只你一個

有大家姐?

好有組織

真正大家姐出場

呢家影執頭髮黎睇下
唔緊要啦如果係坐office唔洗出去見客 頭髮顏色係咩都無咩所謂

點會呢 我成年都唔知洗唔洗見五次客 都淨係可以染啡色

各位早

我都想睇吓執頭髮
早

早

咁惡 我呢家公司都好大 但都有幾丁友夠膽死粉色頭咁返黎
妳公司係大定細?

你

眼鏡娘

大家姐

萌

全相勁7

再加朱奶

細啊 行業問題掛
我都唔明我染咩色 同我做唔做到嘢有咩關係
我想染返紫紅啊

唔算好金吧？

我都想染紫

紫都係要漂頭髮，好似好傷咁

係呀
同埋女仔麻煩啲 唔keep住補色就好易布匐頭

轉頭去照鏡先

我上兩次漂係for藍同藍灰啵 紫無漂過
同埋我都係ard半年染一次 無理佢甩成點

藍灰 好靚
無漂都好上?有無相睇

深啡色

好想染藍

早啊

你指紫色啊何 上到啊

藍灰無相

個幾星期甩曬lu

aha早

好靚

動物園女神
btw無漂都咁上 仲要無陽光

Aha 姐早！

aha姐

照左鏡
其實都唔算好金
可能之前佢地睇慣我深色

係呀勁快甩

大家姐早

我無漂淨係上到紫紅

紫色keep到好耐啵 應該ard兩個月

9up 唔洗理我

我已經漂三次先上藍色

ok wo!!!

應該係，通常啱啱染會唔習慣！

唔會咁剛好既 ，隻色好靚，所以好有印象

自己染or人地?

我漂一次都頭皮痛

好似有去黃洗頭水

所以諗住唔染過

salon啊

我又唔會

我成日甩頭皮

咁恐怖！

嚴重試過一塊塊甩
而家假唔中有一粒粒

啲頭髮要休息吓！
不過最難係忍受佢兩隻色

布丁頭
一塊塊甩咁誇張?其實會唔會有少少敏感

收貨

伯母

有次係屋企染
溝雙氧奶太多 那損左

今日咩日子 有幸見到咁多動物園女神

漂自己黎好似有啲難handle

仲要同我坐 等我教佢

人生第一次

唔係啦我
我係最低級個個

蛋姐係咪係時候到你啦

呢到可唔可以問野
如果份工寫要一年工作經驗 有冇得博大霧照sd cv
得半年經驗 fg

未send囉 ，有咩所謂，佢叫你見未見囉

is so good

其實無咩所謂 由奇係entry level個堆工(1-2年經驗個堆)
其實都係預FG/新人黎做
個年份寫黎好，擺設黎

今日係星期一 ，見我地咁慘比番少少福利

照send
cv寫半年

Nursing黎
驚佢interview會問我點解照send

覺得自己勝任
你報大數 佢ref check/睇報稅你一定玩完

aha姐
排隊拎軍糧

我填過比過fd

到我咩呀

上位

今日咁多福利，點解好似唔見虎叔

食完飯返黎揮一揮手

唔啦~~ 薯仔走嚟爭我怕變咗薯蓉出返嚟

今日食咩呀？

正面有伏？？？

直頭髮，好羨慕啊

波經理入伍form.jpg

第一頁

都未填

背影都要J 咩
又唔係露波又唔係黑絲腳仲要貼住自己user名

虎叔
學到野

之前9up,其實有樣野想講好奈

joson

梗喺填咗啦
飯爸個女（飯囡）出世之後咪填咗囉

一睇以為你講珍珠奶茶50嵐

姐前姐後三分險！

你太後生

浮出嚟嗱~

係呀

有咩呀？
我兩間都未食過

唔是返中環呀

我只係會釣魚，唔敢咁張揚！